六點打後停止再開廢posts!集中討論聽日行動！

成個熱門都係何鴻燊都算,聽日行動嘅posts一半都無

係嘅狗會見到~但如果講都唔講、提都唔提下咪仲難聚人
仲有,送頭撚可唔可以停止散播送頭論？
人唔夠絕對係你哋造成！
大家究竟準備好未？今次一定會比上年更難打！

推

4點啦
仲6點

連登仔有得分
激動過何家家人

關於沈教授20點之我見